香港人到底應該支持美國平民定係支持美國政府有幾答姐屌, 等我黎秒柒D廢人

爭取美國平民支持, 你得到既係網絡聲援
爭取美國政府支持, 你得到既係核平中國

其實呢類問題我係N年前已經講解過
爭取一個淺藍屍支持, 你得到既只有一張選票, 好運既話咪多一個人入錢入錢
爭取一個激進派支持, 你得到既係多一個人加入勇武抗爭
姐係你拉攏唔同既人會得到唔撚同既回報
就算係美國政府, 個總統唔係同一個人, 回報都唔撚同
例如你拉攏奧巴馬, 最撚柒既情況, 你得到既係氫氣球, 以用氫氣球吊標語上天喚醒中國人

多一個黑人或白人係網絡打句
五大訴求, 缺一不可
香港獨立, 唯一出路
香港人, 報仇
幫到幾多? 頂多咪某份大報多D LIKE囉
唔通你真係以為自己好似托撚住元氣彈既孫悟空咁, 多個人聲援你就可以由傷唔到魔警一條頭髮變成一拳打爆隻魔警呀?
定係你覺得D美國平民會買張機票飛過黎香港幫你打爆D麝警呀?
COME ON, 成熟少少面對現實啦細路
現實睇利與弊從來都係睇蝴蝶效應架